PS5最快都要2020年

SONY 透露 PlayStation 5 相關細節，採用第三代八核心 AMD Ryzen 處理器（同場加映：傳聞價格＆推出時間）

SONY 在打造新一代的 PlayStaiton 主機已經是眾所皆知的消息，不過近日隨著來自 SONY 透露 PlayStation 5 遊戲主機的規格資訊也同步獲得 AMD 證實，也讓期待它的玩家能對 PlayStation 5 有更多想像。

SONY 透露 PlayStation 5 相關細節，採用第三代八核心 AMD Ryzen 處理器

過去有許多關於 SONY 下一代 PlayStation 遊戲主機 PlayStation 5 （暫稱）的消息，不過隨著近日系統工程師 Mark Cerny 與 Wired 的專訪中，確認新主機將繼續使用 AMD 的 CPU 與 GPU 方案，且導入讀寫速度更快的 SSD 儲存。從現階段揭露的規格，將採用第三代的八核心 AMD Ryzen 處理器，採用 7nm 製程的 Zen 2 架構。
報導中提到，新一代 PlayStation 遊戲主機將會支援 Ray-Tracing 技術，也間接證實 AMD Radeon 的 Navi 架構 GPU 將導入相關應用與技術。同時，報導也確認新一代遊戲主機將支援 8K 解析度遊戲。新遊戲主機將改採用 SSD 取代原本的 2.5 吋硬碟作為儲存，讀寫表現速度將大幅提升，以《蜘蛛人》的新場景載入時間為例，時間由 15 秒短縮到 0.8 秒。
另一方面， AMD 執行長 Lisa Su 也在個人 Twitter 證實新一代 PlayStation 遊戲主機將採用 AMD Zen 2 處理器架構與 Navi GPU 的架構：

至於售價方面根據 Comic Book 的報導， Sony 新一代 PlayStation 5 遊戲機價格可能約在 500 美元（約合新台幣 15,400 元）。這消息是來自 Pastebin 網站的匿名用戶所洩漏，該用戶聲稱自己是一名歐洲開發商，並致力於即將於 PlayStation 5 作品的開發。
該用戶還表示 PlayStation 5 將配備 2TB SSD 儲存、支援 8K 解析度且與新升級的 PlayStaiton VR 耳機相容。另外還將推出 PlayStation Plus 的新版本服務。至於 DualShock 5 遊戲手把將會與主機一同發表，且內置攝影鏡頭。
遊戲方面，該用戶則爆料將隨著 PlayStaiton 5 推出的遊戲包括《Gran Turismo 7》、《PUBG》（免費 4K 重製版， PlayStaiton 5 獨家）、《The Last Of Us 2》、《Ghost of Tsushima 》重製版、《Battlefield Bad Company 3》、《哈利波特》、新版《Viking Assassin’s Creed》以及《GTA VI》（初期由 PlayStation 5 獨家一個月）都出現其中。另外，新一代 PlayStation 遊戲主機也將繼續支援 PlayStaiton 4 的遊戲，另外也包括 PlayStaiton VR 頭戴裝置。PlayStation 5 要趕在今年推出的機會不大，最快也得等到 2020 年。
消息來源： Wired ｜Comic Book

買ps4是否不智個啲兄弟終於有機打

$？

PS5買第一水是否不智?
然後等左一年後，又發現PS5 PRO

玩住ps4慢慢等

咁又講真 玩緊PS4 PRO嘅唔急轉機
除非有PS5獨佔想玩

GT7

通常出完果年，下年出fifa 就買package機

咁就仆街，立左flag，等出ps5 pro既時候可能就有得玩

Bad Company 3連EA自己都未有消息
但係就出現係呢個PS5傳聞上 係咪吹水呀

之前上youtube睇話爆料條友喺係歐洲一間細工作室嘅職員
係18年已經開po講話sony準備出ps5
有提到話GTA6 哈利波特同BC3再加另外幾隻game做第一水護航作品

第一水我唔會買

2020發佈 2021發售

2020 出ps5 同 GTA6 我都信
不過一定唔會2TB SSD

個人up既野執人口水味講

咪係，pc都唔會用2 tb ssd

最怕係第一水易壞機有問題
但又開始唔妥部舊版PS4 D 垃圾Framerate

PS5 Skyrim

最緊要支援返ps4 game

等PS5 slim

正常預測路線

預計2020年 sony回歸E3
再發布PS5
2020年 9月 / 11月開賣

又想用GT黎呃9人
唔差在講埋FF

Xbox點算...

睇住黎PS5黎部處
希望今年E3生生性性有好Game

Sony淨係獨佔都嬴到開巷
Xbox啲game pc都有啦